張敬軒 邊個演唱會 最Top！！

我就覺得2014 真係最正！！

超高水準 酷愛既編曲 最癲

港樂x張敬軒交響音樂會 故園花茶，deadline，迷失表參道同笑忘書係咁多次最好聽，嗰時真係好fit

2014啦
笑忘書同餘震都好正

你問十個人
有11個都會答係2014
因為真係史詩級水準
我唔知要聽春秋聽到幾多次先停

2014個年佢岩岩做完舞台劇，啲感情真係射哂落係啲歌到

一撚定係港樂

我都覺，雖然音響On9